成套Endgame最正既一幕我認為係呢幕

就係所有女英雄集結打怪嗰到, 正到起哂雞皮
真係MCU先拍到d咁熱血既鏡頭

見到個幕就好想做愛

Captain Marvel, gamora, nebula, scarlett witch, 女武神, 螳螂女, 黃蜂女, pepper, shuli, 黑鬼女人

成班打打下突然間圍埋一齊好齊心好正

呢幕證明咗女superhero響MCU佔既份量

條廢鐵Ironman 本來喺太空死㗎喇

唔係Captain Marvel 救佢 一早缺氧死啦

之後又阻唔到thanos 要captain marvel 救

然後攞彩 正一廢老

我睇sw咋 其他你地睇埋我個份

全套endgame最令人作嘔既一幕就真

咩解究？

中美和好，反中撚炒哂車

死返入去啦賤種，成村人屌緊你老母呀

無可否認captain marvel真係好有領袖氣質

垃圾女權

我就好like cm拍得好好 有氣牆

美國隊長撚鳩雷神個鎚仔先正

Thanos係av3搞咁大獲野食 佢潛左去邊呀

氣場定氣牆

巴打識d野
尤其剪咗髮後
嗰種中性魅力, 突顯女性強悍一面